鄭若樺係倫敦被人圍！！！

鄭若樺在倫敦被抗爭者團團圍實，更仆倒在地上，最後極狼狽地進入演講場地

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

太溫柔啦

最好仆死佢

有無可能係英國起訴佢？

仆撚死佢

大好機會

包圍佢！！！唔好比佢走到

英國應該都有私人檢控？

英國手足

大家知應該點對高官啦?

倫敦有槍買...巴打們識做啦

多謝英國手足

想就地正法佢

手足好波

似有英國人幫拖

雞蛋都冇隻太便宜佢

係香港佢一早成面血

雞蛋咁仁慈？

屌好波，推

之前梁愛詩6月個陣係太古都平安走到 而家再出現既話

太蒙 想問除左圍同叫口號做左咩

英國帶刀出街唔犯法都冇人捅撚死佢

英國手足好波

係咪掉轉左,外國D守衛有時會放水
香港班狗條防守線可以任SET,你頭髮都見佢唔到

英國手足 好波

好波

勇武多少少好唔好?

仆返正個鼻未？

多謝英國既手足

估唔到英國燒到咁

冇防暴速龍幫拖
林志偉快啲譴責英國暴徒啦

屌

清撚到呀

對奶頂左好多力

真國際戰線

係香港埋唔到去

好正，但睇唔到佢點仆

要搵防暴去英國保護佢

英國手足 下次直接請佢食屎

打撚死佢啦

宜家出現應該molamola

倫敦巴絲

唔通佢會為國捐軀咩

咁都無神獸

Push

神獸快飛去英國

圍佢有撚用咩

垃圾桶

要派畜膿過去境外執法同射tg

英國手足好波
佢去英國做乜春

倫敦手足

應該一早要咁
高官去邊，我地去邊
等佢地出席唔到公開活動

又話倫敦一早開左槍既？ 收皮啦胡毅進

印度國家級禮遇

歡迎你仆街.jpg

d保安放水？

屌，我好似喺unc見過佢

冇火魔又差左d

做得好, 以後所有狗官去到外國都要受到相同待遇

好波好波，香港手足要學野

抵撚死 肯定冇諗過自己去到英國都會俾人圍啦 柒頭

london ho ball

做得好

英國有冇 LIONBIRD ？

你呢個用詞唔太好。。。

英國警民關係好到不得了

推

有tg就俾佢索吓。

求求在場手足， at least都蛋魔法

屌你 係香港先無可能一早成面血

如果真係敢做既話 洗等到咁多個月先有個精神不穩定既手足桶何妖?

就係外國無TG D守衛又唔會好似d瘋警/狂暴 先更加易做野

應該咁做

仲有心情去演講

過街老鼠
手足，好波

縛返屋企慢慢玩

仲會俾警甴打

以為去到英國咁遠無人搞我

抽下水先啦

大快人心

太仁慈
入垃圾筒比較好

咁都冇俾人打仲成鳩日話示威者暴力

我喺海富見過

唔好俾佢完好無缺返香港

我知手足們都仰慕咗佢對長輩好耐
利申：me2

喺香港應該比人圍（毆）

冇黑警佢仲危險啦
你估人地政府唔識分黑白咩

仆街鄭若樺仆街

爽

真係抵撚死 成個香港政府神憎鬼厭

大力揸

可惜冇雞蛋

對準港共

真 佢仆左街!

乜撚嘢演講黎？ 受眾係咩人？

手足們！

太空人？

無知一問 倫敦真係有槍買？咁係咪合法帶出街

幾時比天收

Ho ball

羨慕

做得好阿, 手足

英國手足咁忍得手 比著其他人可以咁樣面貼面一定打撚柒佢

其實你覺得佢地唔怕咩
佢同范婦人依幾月冇咩嗲啦 以前半個月就鳩up一次

抵撚死

垃圾桶預備

好波 我地要keep住錫班高官

球迷暴動唔小心整親就唔好啦

你圈咩鳩

如果香港都有咁嘅機會就好,屌你老母依家紅遍大英啦

btw,大英手足好波

過街老鼠

唔係咁開心下

私了她吧

+1
loop左好多次
睇唔到條仆街仆街

不過摸下摸下手臂 似扭到少少

like + retweet + reply

去條鐵咩 入境果陣又erererrrrr 人地唔俾佢入境添呀

都柒嘅

佢隻手

打柒佢

乜咁唔小心啊

THX英國手足

我哋唔係曱甴唔會輪姦佢

打撚到佢對波變Z級

咁都冇事 咁難得嘅機會

而家再出現咪又掂行掂過 唔係你想點

我就係要哩啲，以為外國政府唔搞你就冇事？以後邊度有香港人，你班仆街都唔使旨意有得去

強烈譴責
手足唔夠重手

講緊我下面果枝？

真？
我仲以為天下烏鴉一樣黑

感謝倫敦手足！

肯定成為暴徒既天使

香港人就係

多謝倫敦手足

千祈唔好呀，會失民意架

唔好難為自己啦

咁重口味？

返工啊
之前和你返工完，
見到佢行入海富

佢咁大波，唔小心失平衡姐

下次淋油剪頭髮再逼佢跪低

哎吔睇唔到佢仆

英國巴打好波

仆得好
仆到跌返香港比英國

渣爆佢個波

噴黑塊面

如果倫敦嘅朋友想對佢開槍
唔該唔好向住佢個波嚟射
喺避彈波嚟

香港人手足真佈滿天下，有惰有義
一個咁出色既民族
我地點可能會輸?

大佬呀 食緊野 差啲嘔

仲未完㗎佢仲喺conference到 conference完仲有

因為佢，好多手足前途身體都受到傷害

仆一野唔夠呀！！

老人家仲著高踭鞋真係好危險

幾多秒仆

York班警察好nice

london邊度？？？？？

英國手足買雞蛋

馬上吹雞包圍啦

帶十個防暴去囉

做得好！

淨係可以去大灣區!!

扑her喂

咁撚多頭髮唔扯佢？
同女人打交一定係扯頭髮

bloomsbury square

邊位手足咁重口味

請英國手鐲大大力加強文宣及示威力度，救香港，懲罰狗官，靠你哋，香港呢幾日死咗好多人，求下你哋幫手，呢個狗官操控法治，害死害緊幾多香港人，唔好放過呢隻畜生！

喂痴線暗殺佢啦屌
倫敦呀 你老味香港有槍佢一定殘撚左

我就係要呢D

多謝倫敦手足，呢幾晚總算有件開心d既事

對波下垂問題嚴重

立場片段

睇錯咗佢敦倫緊被人圍

可惜唔係被殺

嘩 不了

立場版本

好想奶佢對奶

多謝手足

英國手足應該真係等佐佢好撚耐
海外手足都能夠勇武一次！！！

我唔知點解覺得好好笑

英國手足好溫柔

點解我有一秒覺得標題係
鄭若樺係倫敦比人輪！！！

依張係p圖定真

手足好野

自作孽

點解佢面皮厚到有面出國演講

佢自己波大失重心啫
又賴手足

殺人犯

鄭若樺喺倫敦同人敦倫！

肥婆仆親！！！

掉佢落垃圾桶啦

我屌大陸雞咁

睇黎大灣區最適合佢生活

Dum落垃圾桶啦屌

對波有無彈番個人起身

Maa chikney

多謝倫敦巴絲

震到睇唔到佢仆

係bloomsbury square 邊度
利申 香港記者想睇睇

好鍾意有位手足係咁用電筒閃鳩佢

push

點解仲唔死

好似海航個王健跌死就最啱
咪翻黎香港

為手足出咗啖氣

世界級過街老鼠！！

你埋到去50米範圍當你贏

Pish

年紀大就揾仔女陪先出外喇

屌

咁撚樣都仆唔死佢

手足

英國手足好波！

朋友第一身視角 英國手足

喺外國先可以行到咁近咋

出番啖氣

S

香港狗官真係比人由本地屌到去外國
有咩地方既官仲會咁乞人憎

SJ to visit London
November 12, 2019

Secretary for Justice Teresa Cheng will leave for London tomorrow.

Ms Cheng will meet key UK business figures and legal practitioners to promote Hong Kong’s role as a dispute resolution and deal-making hub, and call on Chinese Ambassador to the UK Liu Xiaoming.

She will also deliver a speech at the Alexander Lecture 2019 organised by the Chartered Institute of Arbitrators during the visit.

Ms Cheng will return to Hong Kong on November 18.

掟9佢雞蛋啦

一路爬文
個個都話好波
一個大波一個好波?

如果火魔遠攻....

多謝英國手足！

Twitter 手足，做嘢！

Chartered Institute of Arbitrators

呢個活動用 #Alexanderlecture

手足記得買定雞蛋

英國警察好多執勤都唔會配槍，市民同警察係街可以有講有笑

唔完美 可改善
下次召喚神獸

英雄

冇人打鳩佢既

扯頭髮基本la

成日話係外國幫唔到手
今次你勁過我地
我見都未能見過佢呀

但英國手足做得好
大快人心

所以佢親密女朋友便出咗幾次聲

P.S. 其實佢同美心太子女結咗婚未？

返去大灣區同習曱甴夾腸啦

零距離咁屌佢 好波

大力推
問吊咁

Thank You

大快人心呀！！！脫脂奶！！！

11.15 旭日行動

唔該大家

見唔到佢仆嗰下

睇左零距離咁屌佢個波

返一帶一路國家囉

咁樣地下會好傷

Nice

似表哥

辛苦倫敦巴絲

會唔會跌爆對波㗎

走去英國賣國？
唔愛大灣區？

垃圾筒

講多少少英文
KILLERRRR

跌親有咩好驚，用佢對波墊住咪冇事囉

有獵槍牌就得不過要睇搵邊個申請，搵華人申請呢......放底1萬就得中國人之劣根性

無曱甴無槍無棍
啲所謂高官都只係一隻曱甴

Murderer！

真係過街老鼠

條影曚到

大家千祈唔好咁對佢呀

你把野...要買嘅？
幾多mm啊一齊團購？有優惠

做好份工有邊駛俾人圍

Check下個波係咪真係咁大

英國都咁多手足

大波華

立場有條片近啲

給予倫敦手足最崇高致敬

竟然冇扔佢入垃圾桶

對奶失平衡啫

原來倫敦咁多手足架

就係去到外國冇曬啲走狗保護隔離
得正常警察先做到咁

睇左五個月咁多條片冇一條震得過呢條

240p

勁

呢條清楚啲

唔好放過佢！手足

仲有機會，我地圍住全座野，等緊條臭閪出嚟

加油💪🏻 香港人

唔好要得指罵喇

再得

加油！
多謝

見到條仆街跌低

P 牌借位, 請代post

Title: 卢比奥（Risch），里施（Risch）移交参议院审议《香港法案》

華盛頓特區-美國參議員Marco Rubio（R-FL）和參議院外交關係委員會主席Jim Risch（R-ID）啟動了一項程序，以使參議院迅速通過其《香港人權與民主法》（S. 1838）。該過程稱為熱線，允許參議院事務獲得一致同意。修正後的兩黨法案於9月獲得參議院外交關係委員會一致通過。

辛苦英國手足

零距離咁樣屌佢

唔好咁痴線啦大佬

唔好圍，直接召喚神獸

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

【梁美芬開記招譴責暴力 遇狙擊敗走】

英國手足太溫柔
喺香港，假如大家可以圍到咁近距離
一星期前唔敢講，今時今日，佢一定畀人打撚死

咁近呢啲肉搏戰扯下頭髮都好

揸爆佢個波

倫敦手足真係唔丟佢落垃圾桶已經好撚客氣

手足已經零距離屌左

London手足好撚勁啊

竟然唔小心跌倒

唔完美 可接受

睇到我濕撚哂

cls好難有佢咁大波

點解唔係掉去垃圾桶

唔駛太過英國紳士淑女，狠啲

睇唔到佢仆 幾分幾秒

你是第一個

辛苦哂喺英國嘅手足啦
咪Q 俾條8婆好過啊!!!

X object 自己滑倒

London手足好忍得手冇即刻鶳佢

同問

條八婆係岀面俾人屌完之後點解可以仲有面係入面lecture

千奇唔好呀

做得好！好感動

倫敦手足！

唔值得

扔佢落垃圾桶

屌啲高官平時係邊出沒架

屌撚爆佢個臭西

身為香港人出賣香港人！

收嗲啦

咁撚爽有得近距離屌

依家我哋入唔到機場
同埋香港佢大把兵力掩護

水槍咁歡樂？

唔……好

笑撚死 佢個樣驚撚到賴屎
你估係香港咩有人保你
一去外國即刻仆街 生生世世留係大灣區啦你

點解水都冇人淋下

淋屎水好d

收皮啦撚樣

yes
希望佢餘生只能去大灣區

是旦屈佢偷野唔好俾佢出境啦

條片睇唔清係咪鄭若樺

但佢俾人係咁圍真係一啲都唔奇怪囉

笑撚死，真係仆街，整個人仆咗喺地下

脫脂驊漏奶漏到冇晒力抵撚死

去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D

咁好機會都唔私了

大波驊仆街精彩一幕

抵

係倫敦都唔敢打鳩佢？

係人都知身處外地打自己國家既人無人會理架啦 更何況係倫敦

因為有幾個G4圍住佢咋

無咗香港警甴，就廢人一個

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌 堅似

仲未有gif?

試下係香港

睇錯俾人倫

唔值得為佢犯罪

官方消息話佢最後演講取消

多謝英國手足.
全球香港人唔好放過班仆街.

唔好掟屎同掟垃圾 好臭

英國興玩奶昔
入鄉隨族

好能大波

我知英國興玩奶昔

講調解 笑死人

要俾班賣港賊知道就算攞外國passport退休逍遙自在，香港人都會揾到佢地

入面d人話條八婆係入面冇講野就走左

出黎行 預左要還

多謝英國手足 ! 國際戰線真係好重要 !

佢當眾 pk, 都係因為害死太香港人，有天象顯示呀 !
幾時嚟獲真正現眼報 ?

有無gif

唔識整呀

係咪走晒啦 我見好靜

佢有咩資格同Thatcher比

係，條八婆Call咗隊警察護送咗上警車走咗，
不過佢個lecture都開唔成

仆街死 死仆街

對波大得濟 失平衡

屌到佢仆街

咁都仆佢唔死

真正過街老鼠.

想用大6果套壓制香港人? 你班PK就永遠只可以返大6.

真係7 無限 唔知佢呢幾日仲有咩搞呢？ 佢18 號先走？

唔知用咩手機影，真係睇唔到

如果嗰個係林奠唔知會變點

同問
呢2日係倫敦可以幫拖
呢d仆街要見一次仆一次

正

佢對波頂唔頂得住

仆撚死最好

不過2019年都仲144P嘅？！

吊出大陸製化武啦。殺人犯

好似話仲會私底下見支那註英大使，之前上BBC唱我地個個

屌你雖然佢個波大D遮
又唔係AV 洗鬼咁高清咩

實在太過份啦
點可以咁
竟然冇高清
睇唔清佢個仆街樣

咁治癒 要多啲

點會姐 我都唔係你仆街

吊，國際標準拉頭髮拖行才是最快搬運死屍

影到好似比鬼佬私了咁

相信英國既守衛有讓賽

DLLM, 打爆佢對波啦...........西樺...........

若樺心繫大英祖國 到步後激動躺在地上不願離開
由英藉保安苦苦相勸下方合作離去

親眼睇住佢仆街 爽到爆

揸爆佢對閪波
為手足報仇仇

犯眾憎，好彩今次無比人隨手背後桶佢一刀，

大家千祈唔好咁做！

好撚大波

死左最好

我好鍾意 D 閃光，等你做官咁撚 High 唔知民間疾苦

搵人大大力渣爆佢對波啦屌

屌，真事嚟？我以為又係貼咗啲圖喺街

立場新聞都有片，不過立場嗰一條好暗好黑，立場卻導話鄭大波有仆到街喎。扁咗嗎？哈哈哈

條片點睇

倫敦私了想手足坐英國監

抵死 順便睇下post啊手足們

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

真係成隻過街老鼠咁

Well done

係咪對假波重得仔？

嘩

係咪太大波搞到行路唔平衡咋

抵撚死啦依條賣港奶共八婆

呢個重任就交比你喇bro

抵死

驚咩 反正大波樺有對波墊住

邏輯推理佢應該搭17號星期日11:15架國泰番香港

全球追擊

有冇手足係呢班機

有幾十隻 但一開始分唔切 分左既時候有既人響後閘，點知佢正門出上左警車趕唔切

下次會做好啲

啲保安都唔知會咁

一個前殖民地，現任獨裁政權九品芝麻官，係英國高級過你官員都係踏單車揸架錢7 出街，自己請私人保鑣啦巨乳肥閪殼，多謝英國手足

真係忍唔住笑

對波仲大過個頭。。。

打撚死佢就岩

好爽

似係個保安推跌佢咁之後又拉返起佢 笑撚死

唔死係唔合理

一離開香港無黑警保護咩都唔係 建議同樣手法獅晒成班係外國讀書嘅狗仔狗女

死左都唔抵可憐

後續

*Sampson Wong即係樓主post條片嘅片主
倫敦手足好波

逃亡

倫敦手足都加入首都排行戰

仆一次點夠

條八婆個樣驚到

人見人憎

英國common assault要坐幾耐？ 可以請人效勞

呢次名副其實真係 London bitch is falling down 啦！

無逃犯條例！

點解反而係倫敦先咁大膽？
平時d 狗官係香港毛都冇小條

冇俾人掟落垃圾桶已經好仁慈

竟然唔係抬出黎

good job

喂，佢自己淆底腳軟仆街炸wor

香港多幾多popo

冇跌喎，自己扮野啫

英國手足好嘢

條仆街以去到英國就無嘢

試吓咩叫國際標準

比人揸波？

冇死到、不完美、可接受、要改善!

屌想揸

乳交

國際過街老鼠

英國手足好波
下次雞蛋橙皮都加少少啊

倫敦手足好波

笑死

幾驚有人鏟光佢個頭

國家恐怖主義打手係倫敦被圍

因為喺外國保安薄弱

點解未死

條八婆仲好意思去英國
去多啲啦 遲啲人哋唔俾你去

佢肯定驚到瀨屎

帶頭破壞法治既仆街
一定要清算

太過有禮儀, 最少都扔屎比佢

睇唔到佢嗰仆街仆街嘅?

圍她逗奶

仲未死

屌你老母

殺撚左佢啦

佢係勁狼狽跌左之後個g4係好似執屍咁一野扯起佢

香港政府唔係好撚把炮咩 出防暴嘛 射tg囉

London bitch is falling down

下次大力D 多謝手足

哈哈
臭閪無仆撚死你丫
等你以為自己好勁
俾人洗腦做法律閪
除左中共下既地方
你都係隻過街老鼠
人見人打既死臭閪

英國手足 感謝

下個要求被褫奪學位係你啦
無左專業睇你點撚樣亂告人
邊個幫中共亂告人既
通通褫奪學位等收皮

隱藏義士

香港法冶已死
佢喺俾香港法治精神嘅英國仆街
好有象徵意義

全晚全粗暴畫面

其實今次係咁多次行動最成功嘅一次
佢落地係入去之前⋯⋯
唔夠人睇咁多個出口係事實，後門手足搬埋單車準備圍
但佢係前門喺警察護送上警車走，大家對住英國警都唔想puch得咁緊，因為我地每次所有嘢佢地都好配合同理解
同時太多和理非，有人連口罩都冇，有部分未返過香港，連落雨開遮都唔知嘅情況下前面好難做嘢
始終唔係自己地方，盡極有限
同埋
我屌你老母，今次算成功但公海仲要嘈
之前分化、割蓆、篤灰乜都有，就算有人想搏都唔出啦屌你

星期六 1400 Senate House, Cambridge
REMOVE BLOOD STAINED FOLLOW

麻煩要搭一兩個鐘都出嚟幫手，對家吹大雞

熱烈歡迎姐

叫比卡超幫佢開記招🤪

屌你咩

我覺得做得好好
掂都冇掂佢
和平示威之後仆街

林鄭又神助攻亂扣暴徒帽子
俾英國人睇清港共政府如何歪曲事實

又話外國有呢 d case 差佬會開槍打人嘅

抵，以為無人知，全世界大都市都有手足

以為唔喺香港條街行就冇事
太天真了 全世界都有手足

八婆去英國獻世
返大灣區sell你嘅中国式法治啦dllm

bitch

係囉，條八婆勾結外國勢力，試圖推返中共